[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (88) 太刺激啦！！！點估到啊！

假小道 真投票 好驚啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 Yuehua 曹承衍

我出道了！！！！！！

真係預算唔到
好開心有嘈
追得過喇

uniq既人全部都係寶藏！！！！！！！！！！呀！！！！！
我出道啦！！！！！我有舞台啦！！！！！！

恭喜曬

我彬冇了 可以回去睇myteen

留意返係話main rapper未嗌main vocal!!!

我愛你地！

好撚正 牙K牙曹都入左

碩偉曜性！！

ajy好波

希望top兩個都入到

岩岩好LAGGG

兩pick都入左好開心

又開始lag

求偉碩曜性圭

Me too

下個要性性性性！！！！！

Yeah!!!!!!!!

大陸果3個應該都會開心

我要性啊

屌 追得落喇

Btw點解可以咁大變化....

集氣呀偉！

痴線好開心呀！！！！！！

Move或成最後贏家

Weiweiweiweiwei

好興奮
好想追呢團痴線

潔嘈出道我好開心 但快啲到性偉好冇

叫偉仔啊

喊 曜 碩
差1個
X保圭

柱子

仲有四個位 碩偉性john 可唔可以

我求下你俾紅毛毛入

性曜碩偉

大哥老懷安慰喇

恭喜！！實至名歸

牙曹個樣開心到

top 個度應該有人傾唔成約跌出十大

我真係恭喜你呀！！！！！！

已經唔夠位

愛你呀曹!!!!

我正式宣佈個團追得過！

真係喊左

性plz

諗起餅

求下比偉入啦我求下你

紅毛

金金偉性宋,,,,有人跌左落黎

性偉

cls 喊 敏圭 爭x？

下個偉仔
快入

隊長

性啦今次

性？ 隊長

咪傻 仲有紅毛 佢之前有幾次前過圭

偉性！

手震住剪

偉!??!?!?!

偉

偉仔我求下你入

曜b x位可能

性偉!!

偉仔 紅毛毛
一個pick都唔入我會想死

牙曹,牙K同初C同一團....個風格好唔match

Leader!!!

性偉！

性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!?????

喊到收唔到

韓哥？

leader?????

回鍋！

最適合做leader嘅

雖然頭兩個冇無感但之後全部都係鍾意㗎一定追

leader!!!!!!!!!

偉仔啊快啲

其實仲有多個金

韓勝宇！

似係偉

今集兩個centre都唔似會入到...

性偉其中一個

適合做leader
性偉！！！！

突然好疾

牙圭 喊 碩 曜 top4？

X位係咪牙亨

本身冇咩特別好牙曹
但今日睇完final concept啲練習片之後就覺得佢值得出道

李韓雙金 快

牙餅牙憲大耳

X你個頭

佢地話係偉

好緊張

求回鍋

求下偉仔快d出道

紅毛 喊 偉 碩 性 圭

LEADER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!性上啊!!!!!!!!!!!!!

曜碩偉性!!!

恭喜曬!

我唔想期待啊唔該

曹潔痴撚線唔追唔得啦屌

驚今次打破決賽做C都入唔到嘅傳統
雖然今季好多都打破緊...

痴線 喊到收唔聲 本身已經半放棄 真係估你唔到

集氣牙偉!

恭喜

性偉丫

偉快d 入

係咁影性偉唔知做乜9

性呀！！！！！！！

SOR.....金金金偉性宋

牙性上啊！！

多謝大家嘅厚愛
真係估唔到 好開心好開心開心到大叫
以後要追X1追李翰潔喇

喊都做過l

姐係一定有人跌好多

我愛你

性偉上啊

痴線 點解變化咁大

性偉呀!!!!!!!!

仲有尚

叫偉啊

覺得係牙喊

性偉都要入

韓勝宇

回鍋啊！

宋呢
覺得偉會x位

性啊!!!!!!!!!!!!!!!!PLZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!你入我喊架

如果前四冇佢
X位根本冇人爭得過佢

已經唔夠位 for my picks

偉仔！

嘈絲好開心係咪

曹潔兩個都有喊死

曜碩喊紅
+圭

上啊偉啊

Leader

偉！

偉仔上呀

.........宋?

李鎮赫！！！！
入去呀！！！！！

偉衝呀!!!

唔好係喊 對唔住

啊喊

偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉偉

真啊 最中意佢兩個 仲加埋南小同潔兩兄弟

偉呀！！！！

性偉碩漢唔該

恭喜你

偉啦

偉啦頂

我燈撚到性偉出道

喊90%..

韓哥

偉！衝丫

性啊

偉please

偉仔上呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

求下ajy

屌我要性偉

偉仔

雖然冇pick紅毛 但如果真係臨尾香就好慘

性偉呀

但冇理冇紅毛？雖然唔中意佢

牙性上啦

入唔到所以俾佢地做center就算??

偉啦好嘛

牙碩偉仔牙性琴仔
牙碩偉仔牙性琴仔
牙碩偉仔牙性琴仔
pleaseeee

紅毛毛點搞

牙潔驚喜直衝出道位 我未平伏到

呀曹好開心呀
偉加油呀

偉啊！

偉PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

我就死

琴仔真好難了

可能想出CD6ix 唉 又係我既pick黎

我放棄了 不過都好值得追

紅毛同圭爭x?

偉plz

第4已經破百萬

上呀偉

個心就跳出嚟

+1

今季個center咁樣都突出唔到個c ..

屌好撚緊張

就死

今次拖特別耐

冇韓哥
初C點算

快d

破百萬咁撚痴線

我要性

。。。。

屌....

屌

開心到爆喊

喊

唉屌

個死人bgm

喊。。。

屌你老母

.........喊出黎

唉

。。。。。點算

..

4季睇嚟第1次op入唔到
Gay彬

我

偉仔呢

wtf 牙喊

唔撚係啊

偉呢屌

下

仆街啦

喊
Leader

得 完撚左 唔撚追

好矛盾

唉!!!!!!!!!!!!!!!!金金金性偉...3個位

性偉點算呀屌

冇啦屌

預咗啦呢個

屌
阿偉呢

leader條毛

仆街

減

我屌

NOPE

熙入 喊點會唔入...

牙喊leader???

呀性molamola

屌屌屌屌屌

追唔追好呀 屌你ajy

可以名正言順咁喊啦

邊個跌咁多

可以安心返Myteen慶祝2週年

預左佢入。好彩得4位

HELL NOPE

預左 但係都照屌

我屌你老母宋亨俊
你全家都比狗屌

leader 條毛咩

唔會冇偉架
好想喊

燈到....
雖然expected...

Leader?

Leader佢係leader

leader？

仲有無位比性偉
屌

星船....都預左

仲諗住準備恭喜偉仔 仆街

韓勝宇係咪要返victon

性偉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

垠尚牙偉

已經唔夠位入晒我啲pick
Dklm 垃圾節目季季都係咁

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 樂華 曹承衍 929,311
4 STARSHIP 宋亨俊

好叫偉啦

刷牙訓覺 屌

佢適合Leader咩！！
比假希望人

我屌你老母ajy
性曜碩偉缺一不可呀

屌 我係咪唔洗追...

樓主燈

偉啊

韓勝宇點解你咁暖架 仲幫人抹眼淚

人哋喊X班leader嚟

個鏡頭咁影住,同上季大主唱一模一樣

雖然預咗 但都想講句
屌!!!!!!!

雙金 性 x位係偉得唔得

入都算 晨早估到
但講到做leader就唔到佢啦

頭3會唔會3金

牙偉呢 牙性呢

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪撚喊啦屌

起碼牙喊唔係C位出道 算係咁

好意思講leader咩真係

我都係 op第一次入唔到

202 303第4名都有實力
404整個咁既黎

我可以準備追myteen啦

睇黎韓哥要x位出？

星船發大財。

性偉碩曜唔該

已經唔夠位 for all my picks

牙虛個樣絕望到

畀假希望偉仔

但佢話leader嘛.....

意料之內啦

性啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第三唔會又爆大冷吓嘩...

唯有係咁屌 偉仔上啊

打定輸數了

係偉定性啊屌你

我ready追原團

1分鐘入面 40秒都影我偉仔
最後係喊
真係屌佢老母西

點解要屌呀喊 客觀睇佢根本出硬道架喎

你老母做雞日日比狗添呀傻閪

性偉都爭唔到x位 點算呀

我喊同潔又可以gay喇

Musicwork唔該對佢哋好啲

喊都進步左好多 唔好咁啦

其實牙喊都預左 無第10同9咁大反應

岩呀

牙虛

牙圭第3定臨尾先跌

集氣 紅毛

性點算

預左會有牙喊⋯⋯
偉仔點算

唔知今集啲票夠唔夠X入

想 但應該唔會啦 偉後爆

屌
都知佢又水9人
我性偉

偉。。。

你老母 見撚到你個樣就想一野中落去

有佢之後個團行咩路線？

我諗如果偉的話代表會好快叫 好似曹咁

我係想潔性偉入架

除非真係今次主投偉仔畀碩b食x如果唔係就....

終於紅

早知一開碩唔追404
睇到好肉緊

位已冇898

我以為亨俊會再高位d
睇黎分左票

Brandnew係咪要返去組團

唔通圭要x出。。。

可以追myteen了

Lead乜春

踢撚左脆餅走 呀性可唔可以留低。。屌。。。。。

甚麼叫絕望

10同9真係㗰撚晒啲位

偉冇理由跌咁多掛 下個應該係佢

多謝喎

性未必有x 係都偉/彬先

得返3個位.....
性偉碩曜

雙金應該穩(?) 之後得返一個位

點解要俾我識到性!!!!!!!!!!!!!!

禾性

回鍋肉

啱呀
講leader真係好難第一時間諗起佢

撚狗咁撚我地同偉

我覺得佢會x位岀

佢排等8 前面仲有一堆未公布

尚可更絕望

曜碩偉勝圭
玩完了

agger。。。。。。本來唔憎。。。
但而家勁想佢地比返個位。。。

屌 偉點算

屌 leader真係以為講阿偉.....

bilibili個直播主笑撚死我
開不了口就閉嘴

亨俊巴唔好理佢啦

雖然唔想咁講 但真..........偉性

咁客觀黎講呀喊又唔係完完全全無實力既......
但比起佢我更加想其他人入
回鍋肉sss更加迫切 更加需要呢個位置

我發現大家一直表面上接受左喊 但一到呢個時候都出晒粗口

牙憲走咗我已經決定追Myteen/MyVic10tion算

My picksss

虛個樣

睇咗四季未試過咁絕望

冇可能冇偉㗎屌你ajyyyyy

有冇人可以俾link我？我文字直播緊...

都好

偉碩阿

今晚開myteen post一齊玩

性

唔得喇我

性偉點算

如果潔冇催票會係邊個入咁冷
有曹潔心滿意足

溫馨提示 re to the spect
唔好人生攻擊

屌啦 偉

唔係唔接受佢 係呢個時候接受唔到係佢

當年聽到第三係曹柔里，知道彩讌/佳恩其中一個入唔到嗰時我都同大家一樣心情

有彬
邊度仲有位俾佢

我見彬x 十位

準備追CD6IX

屌你老母 宋亨俊死喊包髮型又柒死撚開啦

點算呀 下個冇就冇啦

叫starship個下我心都碎埋

雖然性同餅一齊返viction都好 但我都想係404見到佢出道

似x?

屌左出黎

性曜碩偉缺一不可呀

我性點算

金旻奎加油啊啊啊啊啊啊啊啊啊

牙虛返公司預備出道，starship應該差唔多時候推新團

性要3呀！

主要係已經無位

屌 主唱呢

琴仔紅毛牙聖可唔可以組個jbj2.0/ydpp2.0

牙性加油呀！！！！

岩岩先出左AB6IX冇咁快出啦

牙奎喊咗

Brandnew今季真係得罪ajy

我啲pick啊

我本來ok牙熙但冇諗過佢會入到
我屌我虛個樣 真係好心痛

當個個都以為佢會嗌性偉。。。

第三名圭性汗偉4揀1

101 金請夏勁有實力啊
唔可以唔記得佢

呢個好係偉啦仆街

睇實力先係客觀
ajy俾鏡頭唔係客觀

呢個我ok

講leader我以為係你兩個快啲上去

鬧還鬧唔好人身攻擊啦

可唔可以爆冷虛高位出道

笑死😂個名

紅毛毛個樣好灰

雙金實唔使講...

第3位 偉性圭...

x係咪圭偉仔一定要入top3
已經冇咗性好撚嬲

上年睇到我爆晒粗

第三名好難倍

我當年差啲打爆自己部腦個mon

班fans會肯課重金 唔想佢地再係一年回歸一次

暫時X位後補
1 金曜漢
2 金宇碩
4 金敏圭
5 李垠尚

嗰邊見

同上年個Flow一模一樣

晒撚左啲位真係

金敏圭

好難估

入撚到阿你咪慢慢酸屌你老母佢無趺出過10喎一直都傻閪

真 當自己個pick入唔到 佢點都係個阻礙

請夏呢屌你！

應該係CD8IGHT

等到幾時呀 好驚佢會唔開心 受大打擊

支持曜碩偉

真係屌

或者nxn

韓呀！！！！

都預咗牙喊會出道 但話leader 又影實牙偉 同我講係牙喊 屌

我都係唉

多謝韓勝宇 多謝大家

唔好得曹碩兩個湊仔

即係x唔係偉就圭

第3真係最撚緊張

屌 冇性偉唔撚追呀你老母ajy！

牙奎入硬？

似敏圭

真係好嬲 真係撚我地同偉仔

係
其實我真係覺得佢幾可愛
但個timing唔太啱

如果啲回鍋肉出哂一定超級正 超級勁

仲有奎紅偉曜性啊屌

得曜做x會贏硬
但佢又點會x

李哥同我上呀屌你老母

呀偉

地溝油

空降咸

我偉
唉屌你老母

冇主唱

偉仔
到你喇 入去未

性曜碩偉
加埋X
AJY我比多次機會你

WEIWEIWEIWEIWEIWEIWEIWEIWEIWEIWE

真係覺得d位嘥晒

利申唔黑無感

我要追victon喇
本身為餅而追
而家為餅性

牙嘈可以做

偉啦好嗎。。。

我覺得x位似牙圭或者牙虛

性偉要揀一個？

性ＰＬＺＺＺＺＺＺ

集氣偉

我都嚟

真係估唔到佢無份 屌

偉仔啊

牙偉唔好咁快絕望

偉仔！！上啊

之後會聽歌 但一定唔會課金

牙彬個樣真心絕望

個心呯呯跳

Ajy唔係推02s cp咩 紅毛毛係咪有機

紅毛個樣好無助

如果係我咸 我諗啲粗口多到我唔敢入Po

10 9 哂左啲位

點揀得落cs

牙彬個樣

紅毛毛

睇來紅毛毛入唔到

ＳＥＸＹ！！！！！！！！！！！！！

性感image

sexyyyyyyy???????????

性感？

唉偉

sexy? 性?

SEXY!!!

催票都冇佢份

sexy既人

sexy勝宇！

sexy

性???????

性偉啦

紅毛個樣好絕望

exac7ly

又影性偉

屌你唔比偉入就咪撚比希望佢 你老母

Sexy

紅毛毛好絕望個樣

牙虛啲票驚唔夠圭多

Sexy?
性plsssss

偉性都係SEXY

咁咪to my world少年美c都冇入

性啊上

紅毛毛絕望到

紅毛？

SEXY！！！！！！！！！

韓勝宇！！

性????

性?!!!

偉呀唔該

唉偉呢

空降Tony!

唔想睇 唔想接受

TOPs同我上啊

屌........

打定輸數。。

不要再說了

偉性求下你地

plan a pls

撚完我地未

似紅毛

性啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

友席?

冇位了

鏡頭完全無影奎

性啊！！！！！！！！！！

Sexy
雙金性偉都中wor

見到佢個死喊樣都唔開胃

TOP MEDIAAAAAAA

今晚可以開好多回鍋肉post

碩偉一定要一齊入到..

好勁心跳我

佢應該x有機會

緊張到嘔

TOP MEDIA OK?

可能係

牙虛 文仔咸執下就ok了

好心痛

STONE MUSIC JO YURI!!!

呀呀呀 牙性

性啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

韓勝宇呀

性呀!!!!!!!!!!!!!!!

牙性

牙性！！！

嘩！

性！！！！！！

牙性！

屌牙性

牙性！！

！！！！！！！！！

偉仔點算

性！！

啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

性!!!!

性性性

紅毛毛冇啦

咁偉仔點算...

我畫面都唔敢睇 淨聽聲咋

咁偉點算

呀性

父子line

啊!!!!!!!!!!!!!!

點算啊。。。。好唔開心

偉呢

victon變6人團

大叫咗出聲 好想喊

唔夠位唔夠位唔夠位唔夠位

係性！！！

X得唔得呀

x咪牙奎

紅毛無了

韓勝宇！！！！！

性！！！

起撚晒雞皮

牙性！！！！！！！！！！！！！！！
激動到想喊

偉仔 mola mola

嗌咗出聲!!!!!!!!!
高位出道!!!!
我男朋友!!!!!!

性!!

偉仔 x please ！！！

偉可能分左好多票

其實佢今日個頭我覺得係12集入面最好睇個頭

偉呢....x有冇機....

恭喜阿性

好開心啊屌

牙偉真係跌咁多？

哇 仲fuck唔fuck mnet好...

痴線架呀性

父孑團聚

救命
大叫咗出黎

好撚刺激

屌 3 cls

韓哥！！！！

屌你呀 勝宇

大叫左

偉求下你上埋please 求下你求下你

高位出道性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有紅毛毛

其實牙偉有冇可能x出道

性呀想喊死我咩

希望x位保到

雖然好想 但再入Starship會比人屌到飛起

我其實想性返去陪餅
唉偉

我收皮先喇

第二偉仔
第一牙碩
X位AJY 撚大家
曜B X位出

唔怪得代表望後面

唔怪得代表望一望後面 原來係望初c

仲有好多人想入
但得返三個位

有冇人安慰下我

其他成員真係好尷尬
無咗個隊長2年半

父子

我男朋友係咪無啦

偉仔係咪收得皮 好撚驚

應該點都雙金爭c啦？

X1出道成員

10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 樂華 曹承衍 929,311
4 STARSHIP 宋亨俊 1,049,922
3 Plan A 韓勝宇

性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

偉仔 你會入到架可

唔想伉儷拆開

雙金做硬前兩偉仔點算

父子一齊出喇!!

我d pick 彬琴性偉虛 入得一個

我想像同接受唔撚到淨係牙碩入到

我想喊

老豆！！！！！！cls鍾意嘅都入咗

4個入曬 我一定追曬

有無人話我知我仲有無希望

偉.................
救命

牙潔唔好立亂搞人個仔

想喊

牙性
但牙偉係咪要翻去帶團了

喊死初C!

性入左好開心 但係我op 偉仔係咪無喇

好感動

曹性雙主唱

得翻咁可以保到佢地

父子兄弟都齊了
畀兩個TOP我好唔好

爸爸

大輝真係同佢fd

好想喊啊!!!!!!!!!!!我要追新團啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

偉唔好做第二個jr

牙奎X位見

偉點算....

gay彬無了
不過我接受🚬

一齊走

入到就好了

偉仔要入

X位後補
1 漢
2 碩
3 圭

得左啦 嚇死人啦

偉仔唔通大跌

可能X位出道

恭喜勝宇

ran絲

牙偉爭唔到X？

李鎮赫去左邊

有心理準備牙偉唔穩
但連紅毛毛都無份 我屌你咩

我安心了

點解會咁..........

係以後都冇 之後佢入伍架啦唔係咩

三金啦應該

位已不夠

唔夠位

張約唔係5年咩

好撚strong。。

紅毛個樣 唉

唔該你一定要入到

我兒子啊
垠尚啊

歷史第一次

痴線 好興奮啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙偉x位會唔會唔夠金圭做

我都係 有性
彬可以返去myteen了

唔夠位呀屌
呀偉

偉點會跌得低過9，10 點可能

呀曹呀性
差呀偉呀

雙金其中一個x位出啦
俾個位牙偉得唔得

收定皮先...
X應該唔夠奎虛鬥

性同初c
不過琴仔

我出到道了

三金偉尚點算

X位唔係會計埋今集 所以都好難講？

圭如果唔入會好可惜

偉仔唔好拎JR劇本

仲有X 唔驚嘅 TOP加油

會唔會啲fans 唔投牙碩 轉投比牙偉
因為知牙碩x 位入梗

咁計圭同偉最大機會做X

Gay彬真係好慘
由開頭覺得係安pick

點解紅毛會跌咁多

淨返兩位
金曜漢同top兩個點算

我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線我喊到痴左線

連登one pick第一既偉

後兩年半可以返去

後2年半可以翻原團

屌真係好開心啊

有乜可能㗎

頭兩年半專任

見到偉個樣
好心痛呀屌

事實證明同公司回鍋只能活一個？

屌我偉仔個樣
我就黎死啦

性好似唔多開心..

呀偉個樣

雖然pick曜b但而家好想佢x
冇center都唔緊要，俾宇偉入ok?

4 偉

我好開心呀

覺得圭會x, 但更加想偉x

好開心

點算
我有啲想雙金是但一個俾個位俾偉
之後用x位上

又到最緊張既時間

牙性好似要當兵

唔制呀 偉仔呀

偉仔個樣頹哂屌

痴拿線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好Q開心啊

初C衝落去

唔好close up 我想喊

呀偉 好想喊

唔好做jr..plz

咁我彬呢？

因為呢幾集排名咁跌其實都已經有哂心理準備

又同代表攬 其實我已經打定輸數

睇到勁心痛

我想坐sofa

我真係想偉 圭有其他路 但偉無啦

奎應該多票過佢...

ajy真係好撚賤
好似有心玩9紅毛毛 明明集集都頭幾名
final竟然冇嗌過佢
屌ajy老母

我喊撚咗。。。追得過了呢團 好撚開心。。。

圭應該x位

牙性高位出道

我真係會喊 又拎jr劇本

12X，3金，完

two pick一定好勁
onepick 可能分票
睇下X掛

曜車性真係無分開過

彬阿

202嗰陣都係狂影jr然後入唔到
今晚狂影偉... 我好驚

隊嘢似番啲樣了 ...

疊埋心水追up10

今季打破final做C入唔到出道組定律

韓哥
我以為實冇
冇左虛都仲有韓

其實9同10會唔會覺得有少少內疚

今季震撼程度拍得住上季

我最後希望

頭二漢碩

紅毛毛好心痛

我韓哥
佢同嘈都做到傳奇
個名次一次都冇跌過

又到冇人想知頭一二
快啲最尾個位唔該

係
今日做到C已經賺咗

點會之前都入到

浪費曬啲位

又係jr劇本 我真係好心up

屌 唔記得左呢樣野 一講就不安

會

屌！！！！！！！！！！我冇追過韓團！！！！！！！！！但今次半團我都ok！！！！！！！！牙奎同牙漢衝啊

除左喊同初c,其他人都可以成熟路線

希望

從來都猜唔透佢想唔想入....

紅毛 圭 偉 宇碩 曜B

差左少少 偉呢

偉攞緊JR劇本

會唔會爆大冷....

勝宇
好開心 師弟終於要上位

冇偉咁我追咁多集做咩。。。。

圭似x位

原來牙潔好好運，佢自己入到，佢細佬入到、好朋友入到、固定pick同飯嘅父子line都入到

差偉咋

無位啦 允聖 gay彬應該都入唔到

出道之後過一排
佢同FANS都唔會記得

屌 已拎。。。 好撚灰

曜碩

越來越低 鏡頭又無 好啦臨尾大家get到佢啦 依加又咁

牙碩依刻會咩心情 ...
見到偉仔未入

我覺得咁樣仲好！

彬

我真係屌1000000次

牙偉個樣

偉呀

紅毛毛生毛可戀了

後面紅毛毛個樣心痛

Jr 佳恩 好撚不安

9or10應該比琴仔座

我唔想燈 但係。。
會唔會偉係11但唔係x.....
對唔住我都唔想追up10tion準備好了

嘩仆街即刻打大佬

點解今次bnm會咁

雖然覺得係 但都有啲驚...

睇黎金圭會係x

冇錯啊曜b x既贏硬！！

雙金讓一個俾宇偉一齊上啦我知我自私

可唔可以比返個位呀偉

除左偉仔 紅毛都好意外 佢個樣勁頹

仲有人話c入唔到 邊個想做c

偉pleaseeeeeeeeeeeeeeee

性入到想喊 偉入唔到仲想喊
我既2pick

突然好lag

一係碩偉都唔入就算

代表個樣....

我地都會遺忘

我屌 偉仔呢

我pick仔唔入pick女又入好對唔住牙汗

痴線!!!!!!!!!!!!

same呀絲打心情好複雜

雙金！！

各位多謝你地陪我幾個月
我諗我以後都唔會睇有關produce嘅野喇
多謝牙偉
我真係好愛你

初c believer都得呀 對佢完全改觀
喊就....

我屌你咪再影偉

牙碩C位plz

呀 振赫呀

我個心肝仔就嚟頂唔住
偉仔

jr

好傷心...我零願碩偉一齊番up10 分開jm9

偉仔呢dinggg

得返x位

偉冇啦...

屌！我偉呢

Brandnew得返1個，
返去組團賺得仲多

安心晒

偉x plz

偉有冇機X

好撚心痛 可唔可以一齊喊

圭係咪最多票

🖕🏻

我想出道

X?

偉仔呀

第三名跌到出唔到道

啊虛

應該係

點解圭同偉會跌咁多 真係不解

完全晒位

果然係雙金

回鍋肉打散ajy死老母

X應該係圭同偉爭？

追up10tion

我覺得宇碩個樣都唔多開心

頭3次

一位曜B

我偉呀

偉仔俾x佢

X係偉定圭定紅

今季公佈好順無拖

無偉 哈哈 痴撚線

屌你老母 年年都得撚罪ajy
202 鐘炫
48 佳恩
今年 牙偉

我重課

岩岩先返屋企睇 有無巴絲可以po哂排名出黎

實力都好好 但要等到幾時呢

偉仔拎X好冇

偉同圭

冇人有相似張圖

偉又拎劇本

大家盡情負皮我發洩啦

碩c啦好冇 已經冇偉。。。

圭多好多

圭同偉都想佢地入

因為催票？

呀偉望完個mon完全係死咗心

jr同hwh 2.0

講x會唔會逐個公佈呢...

我睇唔透 偉呢個排名

好lag

X係紅毛同圭 偉唔知追唔追到上黎

碩眼濕濕

偉偉碩冇得一齊坐

曜B C位努力

曜b要一位

偉仔望住宇碩走出去個樣

啱呀屌

我地連登pick有咩錯

上年第二都入唔到

唔好提不過JR入唔到仲好

偉仔喊啦

牙偉 睇返開始講既票數 應該係圭

偉仔個樣

屌！！！！阿偉啊

偉唔好喊

其實我覺得有 第二次順位2 第三次3
係之前20幾得人驚啲

偉仔個樣勁sad

宇碩都唔開心得去邊啦呢

搵人出PO 我出唔到

我從來都冇諗過垠尚會唔入

偉仔唔好喊

我唔會再喊架喇
要喊已經喊夠
多謝大家 我都愛大家

6秒32負

車 11位個催票真係屌出黎

偉仔求x

支持宇碩C位出道

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (89)

偉……

催票真係好9

偉仔唔夠票X呀

X位係圭啦應該
偉偉

有無可能x係彬...
今集都多鏡

呀偉唔好喊我去原團追你

X1出道成員

X Jellyfish 金旻奎
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 樂華 曹承衍 929,311
4 STARSHIP 宋亨俊 1,049,922
3 Plan A 韓勝宇
2/1 TOP Media 金宇碩
2/1 OUI 金曜漢

屌 咪係
明明最近兩次都top3

屌
佳恩

兩個呀媽企埋一齊

唔想睇了

奎 紅毛
佢爭得贏咩....

本身都忍到 見到偉喊啲眼淚即刻係咁跌出嚟

我要改名啊！！！！！！！！！！！！！

其實我發現呢個星期Rhymer係IG冇like過紅毛毛嘅po 之前係有嘅...可能公司安排...

唔準再cue有彬

我接受唔到
偉仔呀

應該係圭啦 睇返三次順位總票數
圭之後虛之後先偉

走先 拜拜牙汗

之前第一順位d票應該差少d 係咪有機

覺得佢地會
但無得怪佢地啦
meme自己都估唔到

開定新post

x可唔可以係偉仔呀

好撚殘忍呀

molamola

仲要本身x班 符合晒主題

紅毛應該高過偉...

偉仔 x位出道好唔好

呢兩個邊個一位都得 唔好奇 x位先最重要呀屌

偉仔做x 希望 佢有實力 ！但圭雖然好努力 但差咁啲

我面如死灰

想紅毛毛做x

首尾呼應

唔好咁 機會真係好微
一齊去myteen post玩啦

我唔敢睇

兩個Final C都無得入

自膠 係圭 紅 虛 偉